721中環定銅鑼灣行街

BTW 721 和理非都要Full Gear

口號小提議：

1.撤回修例
2.釋放義士
3.追究警隊濫權
4.反西環治港
5.我要雙普選

俾人知你真正訴求，
正經少少唔該

721 和理非都要Full Gear

口號小提議：

1.撤回修例
2.釋放義士
3.追究警隊濫權
4.反西環治港
5.我要雙普選

其實真係唔想再好似傻仔咁嗌落台、落地獄，
人哋當你笑話但唔會知你真正訴求，
正經少少唔該

Up

推

push

中環啦，有ifc 咁大個仔都未去過
同埋多謝辛紅gay 冇報到警，點都要去幫襯下

Gchi CWB